輸到del app冷靜下

豬幾多？

圍爐取暖

高位入 低位賣 想死

慢慢再嚟過啦

就算唔貼圖，都講下點輸啦大佬

160K > 60K

玩咩

今晚put gme賺番囉

大家唔好睇個市一星期，set好價就得

邊到輸就要邊到贏翻 今日撈底gme